新東三王：VL，omdb，立場姐姐

VL：本土
omdb：傳統泛民
立場姐姐：新晉泛民
三個啲票都好近

至於點解omdb仲可以攞頭3位咁多票，因為人地形象真係做得好，知名度夠高
我尋日問個淺黃嬸嬸投邊個，佢話投omdb，我再問點解，佢先係呆左一呆，之後再慢慢咁講因為識佢又知佢黃
連登仔咪再自怨自艾，事實上omdb仲可以繼續玩落去，望下現實啦